#### 金刚梯>金刚帮助>金刚2.0app梯>
### 产品获取
- 适用于 Windows+PC

- <font color="Red">版权声明 </font>
  - app系筑波大学作品
  - [ 金刚号 ](/kkid.md)、[ 流量 ](/kkdatatraffic.md)及后台支撑由[ 金刚公司 ](/list_kk.md)提供

- 特色
  - 一键翻墙
  - 安全高速  
  - 流量免费
  - HTTPS/SSL VPN

- 获取

  - 金刚号
    - 如果您已有[ 金刚号 ](/kkid.md)，则请忽略金刚号条目及该条目下所有内容
    - 如果您尚无[ 金刚号 ](/kkid.md)，则请用手机：
      - 则请给金刚网[ 发邮件 ](mailto:cs@a2zit.us)
      - 金刚网将把其上捆绑小额免费流量包的[ 金刚号 ](/kkid.md)派送到您的[ 注册邮箱 ](/emailaddressforregonkksitecn.md)，同时送达[ 金刚网>菜单>我的金刚 ](https://www.atozitpro.net/zh/my-account)下
  - 客户端
    - 下载SSL客户端安装包[ 请点击此处 ](https://github.com/SoftEtherVPN/SoftEtherVPN_Stable/releases/download/v4.28-9669-beta/softether-vpnclient-v4.28-9669-beta-2018.09.11-windows-x86_x64-intel.exe) 
    - [ 客户端安装 ](/kkvpn2.0_installationnotes_win.md)

  
#### 推荐阅读
- [金刚梯](/dlb.md)
- [金刚帮助](/list_helpkkvpn.md)
- [金刚公司类](/list_kk.md)
- [金刚1.0金刚号梯](/list_helpkkvpn1.0.md)
- [金刚2.0app梯](/list_helpkkvpn2.0.md)
- [金刚2.0app梯产品获取与安装](/list_kkproducts2.0.md)
